積極考慮緊區議會第一界別嘅包括：東涌王進洋

知唔知仲有冇區議員想選區一？

民主黨既大灣區調解員趙家賢想選
支持素人自己講數/初選推一個頂走佢

民主黨已經超區出兩隊 仲想出人選區一?

哩條友好有野心
成日見fb出廣告
我淨係見佢一個區議員咁做

仲要有好大通共嫌疑

信報等報導講過係佢自己強行要玩
哩一樣我相信

民主黨趙家賢，極大共諜嫌疑，想選區一；雖然各素人好忙，希望都諗定邊個選頂走佢

問題多多的民動召集人趙家賢

如果王進洋出嚟選 一定All in 佢
絕對唔洗含淚

佢選區一
一般人無 say

係咪同以前雨傘果陣咩乜防大舊果堆同一條水？

初選最實際

區議會一係區議員互選

唔知
淨係知頂走頂頂

自己睇文